文翠珊政府內閣信任投票險勝

May wins confidence vote with majority of 19

The government has won by 325 votes to 306 - a majority of 19.

文翠珊贏19票險勝

我係may姐而家立即請辭
等工黨做撚飽佢

may姐自己話唔辭職

意義上係咪即係支持脫歐，但只係唔滿意may個方案？

佢個方案最大問題係咩？

攬撚住個首相位托咩
反正你而家文翠珊都係過街老鼠
歐盟睇你唔起 留歐派又憎你 脫歐派又覺得你無料到
比工黨做 等佢民意下屆跌撚到仆街
咁你保守黨下屆咪大勝囉

未必
英國國會內部 例如保守黨都分好多派系
有3分1係留歐派
無論個協議係點都會投反對票
3分1係脫歐派
即係任何向歐盟妥協既協議都會反對
所以先會做成今日400:200既結果

根本冇人敢做

同愛爾蘭條軟邊界攪得唔好分分鐘北愛攪獨立公投，之後蘇格蘭又跟
May姐真係點做都死其實，唔辭真係玩死自己

根本唔會踢佢落黎，邊個接邊個死。

我幾欣賞may姐。
本身自己就留歐派，但尊重公投結果，
接左枝點做都唔得人心嘅火棒，
自己嘅政治生涯好大機會玩完。

工黨做會即刻公投多次 到時仲好笑

係咪全世界啲工黨都係on99 澳洲工黨又係弱撚智

搞咁多，其實係想攞個藉口諗多陣先脫歐

其他唔知，但香港果個就肯定係on99

十四萬人齊解甲，更無一個是男兒。

民主真係會搞到國家亂晒龍 都係專制獨裁好d

英國人公投咗要脫歐，文翠珊去同歐盟傾脫歐，傾完唔滿意又要不信任動議，其實班英國佬想點？

叫事頭婆一鎚定音

文翠珊支持留歐但因為民眾想脫歐而努力脫歐。

我地個777又見唔見一秒企係市民立場同政府對抗

只要未脫歐
May姐都會有得繼續做